# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-14 17:30+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\Library\settings.py:134
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\Library\settings.py:135
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\blacklist\models.py:9
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .\blacklist\models.py:10
msgid "Library ID"
msgstr "도서관 아이디"

#: .\blacklist\models.py:11
msgid "Count"
msgstr "적발횟수"

#: .\blacklist\models.py:12
msgid "place where this person caught"
msgstr "적발된 장소"

#: .\blacklist\models.py:13
msgid "Description"
msgstr "자세한 정보"

#: .\blacklist\models.py:14 .\board\models.py:11 .\board\models.py:44
#: .\headcount\models.py:33
msgid "Created Time"
msgstr "생성된 시간"

#: .\blacklist\models.py:15 .\board\models.py:12 .\board\models.py:45
#: .\headcount\models.py:34
msgid "Modified Time"
msgstr "마지막으로 변경된 시간"

#: .\blacklist\views.py:45 .\blacklist\views.py:53 .\blacklist\views.py:58
#: .\blacklist\views.py:88 .\blacklist\views.py:96 .\blacklist\views.py:101
#: .\board\views.py:23 .\board\views.py:37 .\board\views.py:60
#: .\board\views.py:86 .\board\views.py:121 .\board\views.py:128
#: .\board\views.py:135 .\board\views.py:164 .\board\views.py:171
#: .\board\views.py:178 .\board\views.py:185 .\headcount\views.py:42
#: .\headcount\views.py:47 .\headcount\views.py:54 .\headcount\views.py:59
#: .\headcount\views.py:98 .\headcount\views.py:106 .\headcount\views.py:111
#: .\headcount\views.py:142 .\headcount\views.py:147 .\headcount\views.py:157
#: .\headcount\views.py:162
msgid "Invalid Request"
msgstr "유효하지 않은 요청입니다."

#: .\blacklist\views.py:62 .\blacklist\views.py:105 .\board\views.py:64
#: .\board\views.py:90 .\board\views.py:139 .\board\views.py:189
#: .\headcount\views.py:63 .\headcount\views.py:115 .\headcount\views.py:166
msgid "Delete Completed"
msgstr "삭제 완료"

#: .\board\models.py:9
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .\board\models.py:10 .\board\models.py:43
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: .\board\models.py:13 .\board\models.py:46 .\headcount\models.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Created Time"
msgid "Who Created"
msgstr "생성된 시간"

#: .\board\models.py:14 .\board\models.py:47 .\headcount\models.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Modified Time"
msgid "Who Modified"
msgstr "마지막으로 변경된 시간"

#: .\board\models.py:20
msgid "Thread"
msgstr "게시물"

#: .\board\models.py:21
msgid "Threads"
msgstr "게시물들"

#: .\board\models.py:24
#, fuzzy
#| msgid "Thread that owned this comment"
msgid "Thread that owned this images"
msgstr "댓글이 소속된 게시물"

#: .\board\models.py:29
#, fuzzy
#| msgid "Thread"
msgid "ThreadImage"
msgstr "게시물"

#: .\board\models.py:30
#, fuzzy
#| msgid "Threads"
msgid "ThreadImages"
msgstr "게시물들"

#: .\board\models.py:33
#, fuzzy
#| msgid "Thread that owned this comment"
msgid "Thread that owned this files"
msgstr "댓글이 소속된 게시물"

#: .\board\models.py:34
msgid "File"
msgstr "파일"

#: .\board\models.py:38
#, fuzzy
#| msgid "Thread"
msgid "ThreadFile"
msgstr "게시물"

#: .\board\models.py:39
#, fuzzy
#| msgid "Threads"
msgid "ThreadFiles"
msgstr "게시물들"

#: .\board\models.py:42
msgid "Thread that owned this comment"
msgstr "댓글이 소속된 게시물"

#: .\board\models.py:53
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: .\board\models.py:54
msgid "Comments"
msgstr "댓글들"

#: .\board\views.py:19 .\board\views.py:33
#, fuzzy
#| msgid "Thread"
msgid "No Thread ID"
msgstr "게시물"

#: .\headcount\models.py:14
msgid "Place"
msgstr "장소"

#: .\headcount\models.py:15
msgid "Places"
msgstr "장소들"

#: .\headcount\models.py:18
msgid "Place originated"
msgstr "소속된 장소"

#: .\headcount\models.py:25
msgid "Subplace"
msgstr "구체적 장소"

#: .\headcount\models.py:26
msgid "Subplaces"
msgstr "구체적인 장소들"

#: .\headcount\models.py:29
msgid "Subplace originated"
msgstr "소속된 구체적 장소"

#: .\headcount\models.py:30
#, fuzzy
#| msgid "Count"
msgid "Count Date"
msgstr "적발횟수"

#: .\headcount\models.py:31 .\headcount\models.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Count"
msgid "Male Count"
msgstr "적발횟수"

#: .\headcount\models.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Count"
msgid "Dailycount"
msgstr "적발횟수"

#: .\headcount\models.py:43
msgid "Dailycounts"
msgstr "적발횟수들"

#: .\headcount\serializers.py:49 .\headcount\serializers.py:76
msgid "Certain Place does not exist."
msgstr "해당 장소는 존재허지 않습니다."

#: .\headcount\serializers.py:54
msgid "Already Exist"
msgstr "이미 존재합니다."

#: .\headcount\serializers.py:78
msgid "Certain Subplace does not exist."
msgstr "해당 구체적인 장소는 존재하지 않습니다."

#: .\headcount\serializers.py:109
msgid "Certain DailyCount does not exist."
msgstr "해당 날짜의 데이터는 존재하지 않습니다."

#: .\users\managers.py:7
msgid "The Email must be set"
msgstr "이메일을 반드시 입력해야합니다."

#: .\users\managers.py:20
msgid "Superuser must have is_staff=True."
msgstr "관리자 유저는 관리자 여부에 반드시 체크되어있어야 합니다."

#: .\users\managers.py:22
msgid "Superuser must have is_superuser=True."
msgstr "관리자 유저는 슈퍼관리자 여부에 반드시 체크되어있어야 합니다."

#: .\users\models.py:9
msgid "email address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\users\views.py:33
msgid "Email Verified"
msgstr "이메일 인증되었습니다."

#: .\users\views.py:44 .\users\views.py:65
msgid "Email Not Exist"
msgstr "해당 이메일로 가입된 회원이 존재하지 않습니다."

#: .\users\views.py:63
msgid "Resend"
msgstr "재전송됨"

#: .\users\views.py:133 .\users\views.py:200 .\users\views.py:269
#: .\users\views.py:378
msgid "no matching social type"
msgstr "제공된 소셜 로그인 서비스와 호환되는 서비스를 찾을수 없습니다."

#: .\users\views.py:135 .\users\views.py:202 .\users\views.py:224
#: .\users\views.py:271 .\users\views.py:294 .\users\views.py:382
#: .\users\views.py:402
msgid "email exists but not social user"
msgstr "이미 가입된 유저입니다."

#: .\users\views.py:308 .\users\views.py:324
msgid "No provider specified"
msgstr "소셜 로그인 서비스가 특정되지 않았습니다."

#: .\users\views.py:316 .\users\views.py:335
msgid "Unsupported provider specified"
msgstr "지원되지 않은 소셜 로그인입니다."

#: .\users\views.py:380
msgid "Already logined via other social login"
msgstr "이미 다른 소셜로그인으로 가입된 회원입니다."

#~ msgid "Welcome. "
#~ msgstr "어서오세요."

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "로그인 되어 있지 않음"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"
